思覺老師: 同catgirl扑野？ 不了！太肥！

老師都知catgirl太肥

精神病人都係男人，都有性慾，都有審美觀

連登無人睇老師？

痴線佬都有權選擇屌咩人

抵佢性苦悶

所以思覺老師注定唔係幸福賓周

老師睇咸碟打飛機 自得其樂也

巴打係野原新之助？ 係咁問老師野

唔肥就扑？

Who

老師: 睇到鳩都縮埋

屌

佢屌番big chicken喇

我最敬愛既老師之一 思覺

咩app黎

Catgirl問題唔止肥
係好撚樣衰

大雞！淫pussy！

審美唔知同正常人係咪一樣,不過審醜應該係一樣